農場道又出事！貨車撞泥頭車，龍尾至蘇屋

龍翔道發生交通意外，下午約3時，一輛重型貨車沿龍翔道往觀塘方向行駛，期間駛至黃大仙天馬苑外，因應交通情況收慢，與一輛裝滿混凝土的車相撞，混凝土散滿3條行車線，意外中無人受傷，現場交通擠塞，龍尾延綿約10公里，龍尾至蘇屋。

運輸署宣佈，因交通意外，龍翔道往觀塘方向近天馬苑的中線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時上址交通繁忙

等睇狗鐵有冇事